Пакет models.
1. Comment - Класс является моделью комментария.
Поля:
static int countCreateComment - Хранит количество созданных объектов класса Comment.
String comment - которое хранит в себе комментарий.
Методы: 
getComment() - возвращает комментарий.
setComment() - устанавливает комментарий.
private getCountCreateComment - возвращает количество созданных объектов Comment.

2. Task - Класс является моделью заявки.
Поля:
static countCreatedTask - Хранит количество созданных объектов класса Task.
String name - хранит название заявки.
String description - хранит описание заявки.
Date createDate - хранит дату создания заявки.
Comment[] comments - хранит комментарии к заявке.
int countComment - хранит количество добавленных комментариев.
long id - хранит номер заявки.
Методы:
boolean addComment(Comment comment) - добавляет комментарий к заявке и возвращает true если комментарий добавлен.
boolean removeComment(Comment comment) - удаляет комментарий к заявке и возвращает true если комментарий удален, и false если нет.
Comment[] getAllComment() - возвращает все комментарии к заявке.
setName(String name) - устанавливает имя заявки.
setDescription(String description) - устанавливает описание заявки.
getName() - возвращает имя заявки.
getDescriptio() - возвращает описание заявки.
getCountComment() -  возвращает количество комментариев.
getCreateDate() - возвращает дату создания заявки.
getCountCreatedTask - возвращает количество созданных объектов Task.

Пакет tracker.
3. Tracker - Класс хранит в себе заявки.
Поля:
Task[] task - хранит заявки.
int countTask - хранит количество заявок.
Методы:
boolean addTask(Task task) - добавляет заявку и возвращает true.
boolean removeTask(Task task) - удаляет заявку и возвращает true если удалил и false если удаления не произошло.
void addComment(Task task, Comment comment) - добавляет комментарий к заявке, принимает на вход заявку к которой нужно добавить комментарий и сам комментарий.
boolean editTask(Task task) - редактирует заявку.
Task[] filteredTask(String name) - возвращает все заявки которые совпадают по имени с параметром name.
Task[] getAllTask() - возвращает все заявки.
boolean contains(Task task) - проверяет содержится ли заявка в трекере, если да то возвращает true если нет то false.
int getCountTask() - возвращает количество заявок.